琼斯打算全盘托出，告诉他的战友们，他一直在自己操纵着玻璃，很久以前就记住了字母的位置。 两名一战战俘如何用通灵板蒙骗逃生|玛格丽特·福克斯| 2021年5月31日|每日野兽 
 Simard和她的战友们面临着成群的蚊子、冰冷的雨、狼和徘徊的灰熊。 科学家与树木的交流|凯特·布朗| 2021年5月21日|华盛顿邮报 
 他们不可能冒着生命危险运送武器、传递信息或为抵抗运动的同志提供庇护，更不可能想象他们在被捕和被驱逐后所遭受的恐怖。 “她从不谈论战争。 《揭露在被占领的法国抵抗纳粹的妇女的勇敢故事|格温·施特劳斯| 2021年5月4日|时间 
 男人可能是女人旅途中的同志或伴侣，但他不再是终点。 灰姑娘童话的兴起和衰落对今天真正的女性意味着什么|卡罗尔·戴豪斯| 2021年4月19日|时间 
 1965年，戴维斯的所有陆军特种部队战友都被反击的北越军队射杀，留下他带领南越志愿军抢救伤员。 特种部队有什么特别之处? 丹尼尔·马洛伊2021年3月30日 
 约翰逊听到周围的军官向他们的战友尖叫。 “请别死! 《拯救被谋杀警察的疯狂战斗》2014年12月22日|《每日野兽 
 “一个坚定的法律战士，”菲尔斯曼这样评价他的朋友和同志。 凶手埃里克·弗林被谋杀的警察铐住了迈克尔·戴利，2014年10月31日 
 在另一个系列中，在倒下的战友身边组建一支梦幻足球队可能是伤感的，甚至是近乎伤感的。 卑劣的mvp回来了:FXX的“联盟”提高了堕落的赌注|艾米丽夏尔| 2014年9月4日|每日野兽 
 他们的第四个同伴被留在了墓地，他试图翻过围栏，第二天被送进了医院。 名人身体掠夺者的入侵，从查理·卓别林到凯西·卡西姆梅丽莎·利昂| 2014年7月19日|每日野兽 
 安东尼奥斯和他在乌干达的战友马丁·森帕一样，呼吁判处死刑。 基督教行善者秘密攻击同性恋|Jay Michaelson | 2014年7月7日|DAILY BEAST 
 在瓦格拉姆，当一切似乎都完了的时候，拿破仑号召他的老战友和他的骑兵一起牺牲自己。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 你回你所在的地方去，”他命令一个同伴叫来一个军官，“或者一个会讲方言的人。 红年|路易斯·特雷西 
 因此，令他们懊恼不已的是，游击队放弃了追击，去照顾他们死去的战友。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 他们是完全不可靠的，然而他们在德里的故事可能会立即给马尔科姆和他的本地伙伴带来灾难。 红年|路易斯·特雷西 
 “时机会到来的，”温斯顿冷冷地说，想掩饰自己的感受，因为他的同伴简单的坦白已经非常有说服力了。 草原上的温斯顿哈罗德·邦德洛斯